見到差佬終於明咩叫貓哭老鼠

差佬個頭係wtsapp group開晒香檳慶祝死左曱甴
個頭派條差婆係記者面前到扮喊
狗都不撚如

同我禁入去
二百萬三罷頻道
頻道
Group List

求whatsapp group

你點知的

GOOD MORNING SIR

圖

Post啲wtsapp group圖出黎睇吓

唔使諗都知
警甴一定好開

開心

山本sir 你好

[img]圖片網址[/img]

Good afternoon sir!

Mon post狗

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

習曱甴 甴近平

鏡頭前係要配埋CCTVB部傳聲筒就係完美的謊言散播組合

擺撚到明
想知差佬留言係乜
睇香討咪得

goodbye sir!

叫佢收皮啦

君雅BB真係好勇敢

啊sir你好

一定要出黎呀大家

女神

係就post對話啦，屌你老母

支持利君亞

Share 圖

圖呀屌你老母

邊撚隻曱甴

邊隻警狗 慶祝

仆你個街 圖呀

我唔係狗呀

記者應該要有嘅態度完全係君雅身上表現曬出來

班死曱甴無人性

要 whatsapp gp 圖

呢d唔撚駛圖唔撚駛fc，
都知班警甴肯定勁開心啦，
佢哋冇性㗎

所以千奇唔好殺狗

比圖睇睇先

果隻狗乸俾佢問到黑口黑面

臥底Sir 圖定老母?
無圖 點做文宣?

呀Sir 出po要有圖唔係第一日上連登呀

大家唔係預期曱甴有人性呀嘛

咁你po番張對話圖證明啦屌

屌佢老豆，真係想大巴大巴車落去

D記者專登唔舉手畀利君雅繼續問

連登咁多阿蛇

sir 俾圖

俾圖啦，俾圖都唔敢？

我要班仆街既圖同資料

你點入的？

係咪真係咁多on9仔
唔洗fc都知班狗無人性

想睇圖

點撚解班藍屍 曱甴係度慶祝

阻礙救援係真核彈

唔好信班殺人犯自己查自己呀!!!!

成班死曱甴,實捽死你地

good afternoon sir

冇圖學人開post .jpg

想睇

再唔出圖連狗都冇得你做

習甴曱 甴近平

[勇武終極出路]參軍！求推比眾志、學聯睇

推

唔好再叫popo 做狗
佢哋連狗都不如
我哋要改口叫佢地做曱甴

三罷當日 請大家準時到所有交通工具總站排隊上車並坐到尾站唔落車再去頭站

邊度有whatsapp group圖睇下？

你死喇
你以後開po第一個留言一定係你點知㗎？

Good evening sir!

cap圖遮名po出黎啦

狗

禁錯 dislike
完全同你講嘅野

你點入gp的

遊行冇用 集會冇用 全力抗爭

暗示人地係老鼠？

咪係
有狗死左我地都好開心啦
班仆街何嘗唔係同我地一樣

morning sir

你點哭的

其實唔洗圖都知啦，淨係藍絲都成班慶祝緊，班狗唔開心我都唔信

推。

無一個黑警唔係抵死㗎

fuckusir

個撚個都係咁

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

得翻10幾日快睇

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

邊度有Whatsapp圖？

push

其實唔駛諗都知班差佬慶祝緊

佢哋仲改圖放個曱甴身係周同學上面 之後話曱甴終於死咗

死黑警

對話呢

dllm死黑警

人到底可以幾賤。